當賣書mk妹都唔再yo你嘅時候

就發現自己老了

其實內心好想畀佢哋yo

食過mk賣書妹既路過

加廿蚊揸波仔

揸到佢地出晒水

點先可以食賣書妹

其實佢地賣咩? 騙案?
未比人yo過

叫你買書啊

點解要咁賣?
佢target係咩人? 中學生?買textbook?

暗號黎

d妹妹仔好古惑，佢地扮賣書，然後哄你上去就有其他服務。

係啊 yo你未即係覺得你似中學生囉

你下次著住套中學校服都會yo你

每次行過都好緊張